［超突發 FCed 1PM］九龍塘有廢老搞事！

棉登?

咩係棉登仔

關尖沙咀咩事?

老而不連野都聽唔清仲係度up三up四

棉登徑？

Min Dun

寫左好耐......

棉登仟？咩嚟？

佢想講棉登徑老黑搞事？

Noted

刑毀 有冇影低犯罪經過？

同我入哂
twitter reddit youtube

加兩個hashtag
同埋㩒 retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

繼高登 膠登 連登
終於出左第四個 棉登

棉登徑 好多南亞仔

棉登徑發生咩事

唔係拉登咩？

新組織

咁大件事？

呵欠

光復香港
時代革命

mean 登 ， 講野 mean ？

816㩒美金！818倒灌維園！

邊個棉登，我禁錢買午餐肉先

毅進仔 讀寫困難

綿登仔示意圖

德國個個綿登

廢老睇太多cctvb愛回家

屌真係有

連登徑？

做乜勁

外國勢力棉登

眠登

從來未愛你棉棉

其實有真係唔撚明
d愛支撚 藍絲 係唔係唔撚識字

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

寫字都可以有口音，真係不得了

真係寫棉登仔
我都唔止第一次見過
R哂頭

尋晚8:00-9:00 有位老人家係到做不 「撕老」

寫字都有口音

棉登徑

棉登徑正仆街!

已杯

廢老睇得太多cctvb

棉登仔個名幾好聽

呀次次都係tvb架wor

梗係棉登徑D小朋友又搞事

笑撚左

寫咗好耐架啦
推番啲認真po啦好嘛

佢不如返去讀小學先 估唔到香港免費教育咁多年重有人字都唔識寫

棉登徑？棉登仔？？

Up mu 9

成個幾月啦喎咩叫突發

棉你老母

個廢老未戴助聽器

廢老聽咗幾個月隻耳仔都仲聽唔清

寫字有口音

廣西accent

如果是你發現的話
試著說［突發 一手］ 不要說 ［突發 fact checked]

818 維園見